# Mobx exemplo

Exemplo de validação de email usando gerenciador de estado Mobx

#git push origin master --force. este comando foi usando para forcçar subir o codigo no gitlab

![validacao_email_mobx](/uploads/367c7fb396b66ccecf593c524f415ffa/validacao_email_mobx.gif)
